法國落選陣容都完美屌打英倫正選

哥斯迪(波爾多)

迪保治(聖伊天)●拿樸迪(曼城)●馬馬度沙高(水晶宮)●盧卡斯迪治尼(巴塞隆拿)

拉比奧特(巴黎聖日耳門)●穆沙施素高(熱刺)

京士利高文(拜仁慕尼黑)●皮耶(馬賽)●安東尼馬迪爾(曼聯)拿卡錫迪(阿仙奴)
賓施馬(皇馬), 加美路(馬體)

不服來辯

馬馬度沙高

KxxxxGxxxxxx

上天總要會為絕境留一扇窗

施素高

一堆垃圾撈埋一齊

都勁過英撚

賓施馬唔可以叫落選，因為從來揀人都冇考慮過佢

駁唔到

巴卡約高

仲有冇?

沙尻

Ribery

馬蘇亞古

垃圾馬

拿斯尼

13條友 梗係屌打

Btw仲有Zouma

列貝利

蘇馬唔撚選 屌

英格蘭係廢架喇

但呢堆垃圾點屌打法 ？

我想數夠23個

仲有撚到獌傻既ben yedder

以波論波，你講個班球員點樣完爆英格蘭

德國都或者得，但法國就算9數啦

隨左哈利簡恩, 個個位都屌打英倫

施素高好過Henderson,dier?

material又好過sterling,dele?

有一半nigga

仲未計bale ramsey ashley williams 都屌打法國班落選兵

拉比奧特好過軒 艾歷迪亞, 我係痢狗都睇唔起傻軒

馬迪爾質素一定高過屎癲0, dele唔同位

個黑鬼中堅幾勁

係呀係呀 仲有哥古夫添

仆街蘋果抄鳩我個post

咁都抄

material 質素高過屎達0
但踢出黎低好撚多

冇
佢個陣冇加美路

隊友問題

仲有佐卡夫

利沙拉素？

咁撚垃圾都抄

高普睇得起就得啦

Cabaye一個已經屌打班英撚中場中

條撚樣係水晶宮搵人換第1個就係佢

仲衰撚過龍虎切仲有McAurther

你件反英狗可以返去含撚了

馬迪爾比摩連奴用廢晒，快撚d申請轉會啦，再跟佢就變奧斯卡之流

Modeste

妞卡素果期咪可能屌打囉 幾耐無睇波

呢個中超唔識